有冇巴打好小病同好小Sick leave睇醫生？

就算傷風感冒流鼻水，求其係街買幸福傷風素嗰啲食兩粒都好快見效好番，根本冇需要比幾舊水睇醫生，但我好少做運動又唔大隻，唔知點解啲體質咁硬淨

威啦威啦

以前得，今次流感都係要去睇醫生先好得晒

點樣先知道自己算唔算病？

探熱

成5,6年都冇病過
有時訓醒鼻塞，夜晚已經通左，一係2,3日就好，唔知算唔算病

都唔明點解d人郁d就病到死死下咁廢

實威既駛你地講

可能平時唔衛生 接觸太多細菌病毒
搞到immune system強咗 冇咁易病

一年幾次傷風感冒,但都好輕微番到工個D

岩岩流感病左 5日食左兩盒必理痛

呢幾年見冇乜病 就冇打過啲流感針
打完係咪真係防到流感

好少病但成日sl又點計